「文宣求人」唔同語言版本既最強宣傳片

「轉載，非本人」
終於借到朋友account，首先必須感謝大家嘅支持，收到好多朋友嘅熱心幫忙，同時亦有好多朋友提出有好多語言版本可以幫手做。如果我哋無覆，只係因為真係太多post追唔切同覆唔切，還望大家見諒。 因為真係好多嘢要處理，用email嚟溝通(hkprotestnotriot@gmail.com)我哋會比較容易追得番，謝謝！

【目前嘅狀態】
- 廣東話+英文+日文+台灣國語+德文+法文：已完成，放咗係Youtube，請大力傳開去 !
- 意大利文+韓文+西班牙文：有script有錄音，剪緊
- 印尼文：email收到script同VO，需校對
- 葡文：email收到script，未有VO，需錄音 及 校對
- 阿拉伯文：email收到初稿，未有VO，需錄音 及 校對
- 俄羅斯文：#823有朋友譯咗，email有人都話識，send咗#823嘅畀佢校對，需錄音
- 尼泊爾、烏都語、菲律賓、荷蘭、丹麥、印度、希臘、泰文、越南、斯里蘭卡、巴基斯坦：有人認咗頭，等緊material，如果大家識呢啲語言都可以email留名，收到料可以多對眼幫手校對/幫手上字幕。

【點樣可以幫手】
- 睇下有無語言未有，識的話可以幫手翻譯同錄音（我哋會想native speaker優先，請大家唔好介意）
- 為免重覆工序會浪費咗大家心力，請先email heads up一下 (hkprotestnotriot@gmail.com)，如果有人已經譯咗嗰個語言，會畀大家校對
- 錄音注意事項：背景安靜無雜音，用普通iPhone錄就可以，請按畫面速度錄音，否則剪片時會有麻煩（因為我哋唔識嗰個語言會唔知點將段聲剪快/慢嚟就番）
- 另外，如果有識剪片嘅朋友都可以揮揮手，因為我哋需要有人幫手edit啲錄音（令到個VO跟足畫面嘅速度tempo），咁我哋直接淨係搞sound effect就會快啲。

利申：我都唔係落手做片嗰個，只係幫手做各國版本嘅coordination。 一班創作人不求光環，只為廣傳，所有片大家都可以自行下載再上載去自己嘅平台，話係「一班熱愛香港嘅創作人」就可以了。如果想要原片就email我哋，感謝大家！

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

請睇#842

支持

Push

pish

Diu放左係房屋台

照幫推